前線揮指揮官決策失當 累英勇警員斷指

強烈要求設立獨立調查委員會
還警員一個公道

前線警員：上司指揮失當
上司：This is an order from 一哥
一哥：現場由指揮官判斷
指揮官：現場由前線警員判決
前線警員：

冇料搞到前線傷哂，以前andy tsang做一哥個陣，邊會有警員受傷

同情前線警員
罷工啦

推

斷指有冇得瞓浩園㗎

如果佢仲做緊一哥，可能全香港都宵禁

分化都唔識，幫幫手合作d ok?

佢隔離個差佬o撚晒咀

當年蓄膿即刻撳低白衫隻手
依家反而係蓄膿最撚狼

前線警員: 脱落與否由斷指自行判決

罷工啦

輝哥扎咗啦